1) Kohto ette tulli Peeter Weinberg ja kaebas et Ado Linde on omma hobbusega temma heinama ärra söötnud ja pealegi tedda teotanud kella wargast ja käskinud sedda hobbust omma kambri aia ja naese asemel prukida
2) Ado ei woi middagi wastata et se tössi ei olle, mis Peter kaebas
3) Kohhus mõistis se häbbemata sõnna pärrast nenda, et Ado Linde saab 30 witsa hopi ja peab koik kahjo tassuma, mis hobbune on teinud, Peetrile.
4 Ado Linde sai need hobid täielikkult kätte.
